有冇人細個d頭髮好捲 大個慢慢變直

我細細個嘅時間d頭髮好捲 而家d頭捲得番少少捲

我細個頭髮好直 大個變攣 但個樣完全唔襯攣髮